昨晚被遺忘既北角一班小丑與黑警既對話

〔警黑合作。真實對白〕
警察面對北角紅衣福建黑幫講：
／／
所有前面人士
我哋香港警察
維持香港治安
大家唔好嘈
慢慢黎企返好
保持情緒冷靜
唔好意思
可唔可以？而家你哋喺度
我頭先已經同林生，講咗我哋會，五個人五個人咁樣去做一啲警察嘅工作
麻煩你哋合作
其他嘅人入返去嘆冷氣先
五個五個咁樣
保衞香港嘅責任交俾我哋警察去做
你哋喺入面配合警察嘅工作
慢慢嚟，因為你哋人數比較多
唔該，你哋嘆住冷氣先
五個五個咁樣出嚟
／／

注：警察處理持械黑社會，從來都輕裝上陣，不作防備。
警黑合作，昭然若揭。

credit: 崔先生Carey Tsui／whatsapp
地點：炮台山福元街
時間：8月11日下午

警黑合作
721 811

push

721

證據確鑿

推上報

推

誓不兩立誓不兩立誓不兩立誓不兩立誓不兩立誓不兩立

推 比全世界都知道

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌佢老母

警黑勾結

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推 backup plz

個「#」有咩用
呢度又唔係 facebook